賓科入

吊你老未

熱狗又內訌=.=

上面2個= 賓科打手

牙悶你哩兩個月搵左我幾多次

天柯>>>>>>>>>牙奏

今次係我搵牙悶唔得閒

終於搵到多一部電話 可以2個acc一齊用

牙悶去左全職cow女

呀悶忙緊咩

你係佢同事清楚d喎，我只係佢女朋友

此post浪費網絡資源

你所有post都浪費